港女睇唔上連登仔，支那妹又話唔好娶

連登仔不如快D自宮去練菊花寶典啦

樓主溝唔到女？

你有色盲？

邊個話紅色字就一定係女？

唔食屎就會餓死？

賓妹

溝鬼妹日本妹有幾難
鬼妹是但精通一樣藝術就得
日本妹就扮人在外鄉很寂寞
激起佢地母性

出現了
其實唔難

根本全部都係雞

越南妹

其實好公平

你有幾多料（家底工作學歷口才外表）就自然搵到同你個grade 相對應嘅另一半

AO PI 配高質大波妹
金鐘m 記仔配老泥大肥婆

好多人與其喺度有時間怨港女睇唔上自己

一係增值下自己、一係降低自己要求